{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_023761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1222184",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "와이드 히든 밴딩 슬랙스 [미디엄 그레이] WIDE HIDDEN BANDING SLACKS [MEDIUM GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドが提供するスーツパンツ/スラックス製品は余裕のあるシルエットのワイドフィットヒドゥンバンディングスラックスです。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地で作られており、伸縮性に優れ、自由な活動性を提供します。 適度な厚みと重量で真夏を除く四季を通じて活用できます。 この製品はT/R生地の弱点だった毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式を導入し、完成加工段階で特別な工程を追加して作られました。 例えば、毛素加工と増布加工、スポンジ加工など9つの工程を経て生地の品質が高くなりました。 また、この製品はKATRI(韓国衣類試験研究院)のピーリングテスト基準を通過し、優秀な品質を立証しました。 腰の両側にはエラスティックバンドがヒドゥンバンディング構造に適用されており、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。 内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様に従っており、二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に使用できます。 また、ウエストの裾にはウエストバンドにシリコンプリンティング処理を適用して上着をズボンの中に入れた時、裾が抜けにくいようにします。 副資材としてはYKK社のファスナー及びフックを使用して耐久性を高め、天然牛の角ボタンを使用して高級感をプラスしました。 この製品はトレンディなシルエットと多様な機能的要素を備えてデイリーアイテムとして多く活用でき、ベーシックブレザーともセットアップスーツとして活用できます。 こちらは19~28歳の男性の間で人気の商品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスーツパンツ/スラックスはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスーツパンツ/スラックスは余裕のあるシルエットのワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地はどのように作られていますか？",
            "answer": "この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような季節に適していますか？",
            "answer": "この製品は真夏を除く四季を通じて活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の生地の品質はどのようにして高くなりましたか？",
            "answer": "この製品は原料塩方式と特別な工程を経て作られ、毛羽立ち現象を改善しました。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなテストを通過しましたか？",
            "answer": "この製品はKATRI(韓国衣類試験研究院)のピーリングテスト基準を通過しました。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストのバンディングはどのような構造ですか？",
            "answer": "この製品のウエストにはエラスティックバンドがヒドゥンバンディング構造に適用されており、すっきりしながらも楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造はどのようになっていますか？",
            "answer": "この製品の内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様に従っており、二重フックと中ボタンを使用して丈夫で安定的に使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の副資材にはどのようなものが使用されていますか？",
            "answer": "この製品の副資材にはYKK社のファスナー及びフックが使用されており、耐久性を高めています。また、天然牛の角ボタンが使用されて高級感をプラスしています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシーンで活用できますか？",
            "answer": "この製品はトレンディなシルエットと多様な機能的要素を備えてデイリーアイテムとして多く活用できます。また、ベーシックブレザーともセットアップスーツとして活用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの年齢層の男性に人気ですか？",
            "answer": "この製品は19~28歳の男性の間で人気の商品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 531
    }
}